天滅CCTVB 愛回家劉丹發燒停工 未知是否中左武肺

爆劉丹發燒兼咳嗽
滕麗名又指現在不能夠大笑，因大笑會感到痛楚，今日要與周嘉洛拍「床戲」昨晚也吃定醫生開的嗎啡止痛藥。問到是否要追拍進度，她說：「原本我未開工，但係因為丹爺（劉丹）病咗，發燒、咳嗽，要9我號先開工，佢哋問我得唔得，所以我就提早開工。」

比左錢CCTVB 8點廣告時段自己執生

屌我記得之前有人開咗個po
問TVB開套以武漢肺炎為主題嘅劇會叫咩名

依稀記得有個巴打話咩 愛回家之肺炎速遞

全廠大爆發

早兩日海龜仲周圍團拜食飯
睇怕tvb要休台

大結局

將軍澳毒王

最緊要人有事

拍古裝都要戴返個口罩先濕吻架

美國有特效藥，無有怕。